利物浦贏愛狗 cosplay達賴喇嘛去支那祼跑

雖然冇可能，不過留名冇蝕底

樓主住支那

樓主狗來

cosplay達頼喇嘛但祼跑我都想見識下

樓主真人我識佢 佢有小小輕度智障 佢走數大家唔好怪佢🙄

支持

##fatc

樓主去左邊?cosplay緊?

假波唔計啦
史堡受傷 贏得唔光正

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

係
對唔住

冇骨氣到咁既地步